中伏了

未簽約就resign 左。agent 只口頭confirm offer,點睇

走入老細房食左封信
再跪低求情

你閪啦

人蠢冇藥醫

傻閪